127 華置咩事爆升？

又私有化？

憑本事升
關你撚事
屌你老母🖕🖕

私有化
仲同你推高？

3333升
佢未升囉

真心想問3333點解升
笑4

11都升，咩事？

127半日升5x% 歷史上未試過

高 J ed

可能收到風會賣3333

我都睇到眼突 又無利好
另外仲有隻股 咩撚都無做跌左9成股價
訪問個主席 個主席都話「而我不知道為何會跌」
真係莊點玩就點玩

回收

放心 聽日打回原形

點解升咁多

甘比

市場傳出前主席「大劉」劉鑾雄健康出問題

有得分身家所以升？

何生瓜咗都升咁解

就死得